有冇絲打30歲以上仲係處女？

真心想知連登仲有冇處女絲打
講下點解你守得住處女之身

見到你咩扑嘢mood都冇

見到你咪係佢哋守身如玉嘅動力

Me